去台灣證件求助

我想陪我男朋友去台灣搞大學野
怕佢一個搞唔掂
我今年22，男
passport過左期n年
9月16就要飛
搞passport最快點做？
我上網係咁話系統繁忙。。。。
電話預約又要8月
係咪可以聽日晨早沖去灣仔搞？
跪求一眾連登仔指教

gay

gay既就自己搵方法啦

另外你連整passport都唔識, 你地兩個都咁白痴仲危險

呢D咁高質會然。。。

睇左想去台灣搞野

留係香港棍撞棍算啦
兩個大男人都搞唔店

唔該晒
咁大個未出過國。。。
又唔想麻煩到另一半
所以真係唔知
多謝絲打既認真回覆

8月整實趕得切 2個星期就做好
係台證姐 香港出世上網整即刻有